Coisas que podem ser melhoradas:

o que pode elhorar/ideias:

1. AlgoritmosAnimados + ListaGravada serve como a Main ->
    a) Criar uma classe main e chamar as duas classes?
    b) Chamar um método em uma das dusas classes?

2. Para chamar o que deshenhar está localizado na classe AnimadorAlgoritmo.
    a) Possilvelmente teremos que chamar a ListaGravada nessa classe.
    b) linha 34 (AnimadorAlgoritmos) OpcaoAlgoritmo[];

3. Na ListaGravada está a lista de números que vai ser exbino na tela (em formato de gráfico).


problemas:

4. Temos que ver como "resetar" o gráfico ->
    a) Possível solução é add a listaEstatica no topo de cada método. Mas não vai ser eficaz por voltar logo em seguida.
    
5. O número do quadro não está alterando. (ok?)